【禁錮驚魂】網民「起錯底」 姓梁青年無辜被當淫賊

有人在網上圖文並茂貼「禁錮出租女友」文章，惹起網友不安並有多人報警，警方昨晚拘捕一名22歲姓賴青年，涉嫌有犯罪或不誠實意圖而取用電腦及浪費警力。然而，在涉案青年被捕前，有網民卻對這名「淫賊」進行「大起底」，結果「起錯底」，並將一名姓梁青年的個人資料放上網，令無辜青年一度被指是禁錮少女的變態淫賊。

被誤當淫賊的姓梁青年的名字、facebook、電話及母校等資料遭披露，他向《蘋果》指對事件大感錯愕，稱並「有啲擔心」遭人抨擊，亦擔心影響日後工作及母校校譽，幸警方拉人及早查出真相，證實自己非涉案人，他希望有關網民可以盡快將其個人資料刪除。

梁指，自己較少瀏覽網上論壇，對一般「起底」、「公審」之事較少留意，認為事主若犯錯要承擔責任，但自己一向不會落井下石。

好慘

邊條仆街

成件事柒晒...

乜高登仲有人既咩

仲以為得返d五毛打手波台狗

做臭高登個朵關我鬼事

高登

得啖笑

借刀

高登變成咁呀

高登呀

柒

又係林生個forum

留名

前幾日先有條友屌連登仔唔理呢單野

多謝林早洩亂俾用戶資料警犬啦

利乜鳩，人地上網寫咸故都要理
人地個壇仲成堆咸濕佬ff，單野係真既話班友實比人捉哂上庭

有乜計 得返d 熱狗，五毛同on 9